[on9答案]打女朋友patpat算唔算打女人？

如題

下面出水 = 唔算
上面出水 = 算

你不如用個拍字

你用過打字就唔算係一條問題

唔算，因為我女友係男人